{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383790/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 카디건 - 그린"
    },
    "text": "8 seconds ブランドではサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号SS23 / 11345ACY1Mを紹介します。 この商品はVネックデザインのカーディガンで、ネックラインが引き立つ特徴を持っています。 グリーンカラー感がおしゃれで、様々なボトムスとマッチするのに最適です。 また、113451MY1Mスタイルとセットで着用できるアイテムです。 こちらのカーディガンの素材は表地がポリエステル51%、レーヨン32%、ナイロン17%です。 洗濯方法としては必ずドライクリーニングをして摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象も発生することがありますので、バッグの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 また、暖房器具など熱を近づけてはならず、水洗い時に収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はVネックデザインのカーディガンで、ネックラインが引き立つ特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなカラーですか？",
            "answer": "このカーディガンはグリーンカラー感があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなボトムスとマッチするでしょうか？",
            "answer": "このカーディガンは様々なボトムスとマッチするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの素材はポリエステル51%、レーヨン32%、ナイロン17%です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には摩擦により毛羽立ちやほつれが生じることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンにはどのような付属物がありますか？",
            "answer": "このカーディガンには付属物(毛)が着脱可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属アレルギーの方に適していますか？",
            "answer": "このカーディガンは金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような状況で変色することがありますか？",
            "answer": "このカーディガンは強い日差しや照明によって変色することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "このカーディガンは白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは肌に触れるとどのような反応が起こることがありますか？",
            "answer": "このカーディガンは敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "この商品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 576
    }
}